被爆曾援交包養好驚未婚夫唔要我

我預左俾人鬧，但係我真係好需要其他人既意見，希望你地可以認真噤幫下我！

細個因為貪玩同好奇跟過同學去援交，直至有左就無再做。之後發奮讀書入到香港某間好top既大學讀law，仲識埋依家既男朋友。佢係男校出身所以好純品，對我又好又認真，同我以前接觸既男人/男仔好唔同，所以就算佢無車無樓我都覺得佢係旬盤。到我轉左第二份工，識左某個高層，我就開始一腳踏兩船。個高層所有條件都好好，同佢一齊所有洗費都係佢比，連我既日常開支佢都比埋，我以為噤係愛我既表現，原來我只係俾佢包養，但係我仍然同佢一齊，包括有性行為，因為佢俾到我男朋友俾唔到既野我。上年年尾，我男朋友向我求婚，雖然我想嫁依個高層多d，但我都即刻答應左，女人嘛，最重要都係有個好歸宿，我都28歲無時間再搵過個，只好退而求其次。就係依個時候，有人爆俾我男朋友知我以前援交又墮過胎，依家仲俾人包，好彩我男朋友信我，結婚同新屋既野照常噤搞，但係我好驚我男朋友心裏面有條刺。我地今年年尾結婚，又係我地一齊既第七年，我好驚臨門一腳嫁唔出

鷲哥.gif

識玩

假到

依d就真係雞啦

G

做開雞，返唔到轉頭

等睇discuss啲故又俾晴報偷嚟用

唔撚使講

死臭雞

有$就屌得

臭雞

放過你男友啦